[一拳超人] 埼玉突破基因枷鎖，所以算唔算係怪人？

呢個問題困擾左我好耐餓狼篇話人突破基因限界就會進化成怪人，咁埼玉

邊度有話過埼玉基因有變到

餓狼篇話人類突破到自身肉體既上限就會變怪人
基因枷鎖係我美其名既講法

做掌上壓做到光頭 仲唔係基因突變

無限輪迴?

鄭吒

人就人那媽，妖果個係妖那媽

呢個問題留返俾作者諗啦 話唔定佢之後話埼玉係龍珠到穿越過黎 之黎同龍珠合作打全王呢

人類既肉體上限係邊邊個知？
話唔定琦玉都只係開發左一半

光頭怪人

變怪人
同突破上限係兩回事
睇番進化之家條友個解釋

人類同怪人都有上限
怪人本身上限同平均值都高過人類
所以變怪人唔係突破限制器，只係有質變，從而提升能力上限

假話光頭仲係人類
全作只有佢突破到限制器

餓狼似係向怪人進化，多過係突破限制器

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

唔好用現實個人體上限黎比較，黑金同豚神呢d肉體都係痴曬線既lv，埼玉只係比佢地更加痴線，冇人界定過一拳世界入面個上限究竟係點

必殺.認真 來回往返

我比較想知豬神其實係咪人

超人化
怪人化

呢個真係新睇法
其實人類上限好高，唔講崎玉，仲有好多其他人，諸如原子武士，銀色獠牙，用棒球棍嗰個，性感囚犯，或者單靠智商嘅童帝

所以大家加油

想知英雄協會話有神既力量寄宿係琦玉身上係指咩力量
另外no1爆炎係邊位

超鍾意黑光

會唔會有認真中出

餓狼係著左cosplay衫姐，邊有怪人化

點都唔夠吹雪勁啦, B級1位頂到認真抽插仲生存緊

其實開始分唔到英雄同怪人

睇你幫人定害人掛
s級個奇奇怪怪架喇